官報發出通知 解放軍處出動邊緣

東方日報 fact checked

攬炒囉

最好快手出 反正我地香港人都冇咩自由嫁啦

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中 下落不明
要求公佈義士下落

光復香港 時代革命

快撚d出
宣佈一國一制
全港攬炒
全球制裁垃圾支那黨

come come

無聲狗吠死人, 有聲狗要打就會縮
支那就係日日話會亮劍亮到依家把劍都未見
你信佢真係出老解會唔會日日話你知?

出未

唔出正契弟

又白色恐怖

係就快

係出就快

人地俾侵侵嚇到軟劍

快啲出

出動元朗打黑？

屌你 愛國力量白衫黨 邊到動搖阿

出啦

快啲出啦

If we burn you burn with us

中國真係智撚障

陳雲生，BBS，MH（英語：Chan Wan-Sang），祖籍浙江，在上海出生。曾擔任屯門區議會L06友愛北選區的區議員，為民建聯成員；其立場傾向親建制派。

明嘅

大家小心
開始有三毛想搧動義士搞無差別攻擊

到時真係搞到同班白衫佬打立場姐姐打大肚婆一樣
班友係想幫政府繼續激化民鬥民策略
記住，獨立思考
唔好俾人帶風向

焦土派歡迎你

食花生班商家佬中產受先

嚇鬼呀

靠嚇啦明顯
已經唔會再work

係出就快呀 唔好同平時一樣得個講字

又靠嚇

出呀 就驚你唔出

係囉，要入元朗燒村尋仇呀嘛，然後直接被解放軍名正言順平定，取消一國兩制，真係多撚謝你

射得出未呀
定中國人係東亞病夫呀
快D出解放軍黎國際城市啦喂

[black]快[/black]

係驚都唔係我地驚

8964

大我呀

出老解以後就收唔到台灣啦喎

必須出，馬上出，立刻出
唔出正契弟

支持攬炒

一出你貿易戰唔洗再傾架啦

等攬炒

快啦屌
2014講到而家都淨係影到d軍車行黎行去

出啦 屌

到時唔駛年年幫大陸搞六四晚會，終於有香港人既六四啦。

係就快，唔好又打飛機

今次真係要叫：

我要攬抄！！

你出軍隊第一時間仆直係北區同中區，正呀喂

出囉
想中國自爆咪出囉

傳中共得知香港警察不執法，所以派解放軍執法

請廣傳

不如搵班藍絲去請願要求解放軍出動救香港

香港咁多外資企業

你咪出兵過來囉

我又唔介意攬炒

好撚驚呀 攬炒呀笨柒 快d出tim 呀屌佢老母

記得唔好自亂陣腳 對家唔出手 自己唔好亂泥 所有野都要出師有理

sir, this way

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

[長文] 因時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:
向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

港鐵戰線:
全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

等咗廿二年都未出

到時影坦克

順手戒嚴埋

黑社會之後下一波解放軍唔奇

黑社會恐襲政府無能比軍隊出帥有名

可以唔駛住劏房捱貴租了。

來吧!! 焦土派準備大勝

呢次要跟機

on9幾條香港懵卵出嚟吠兩下就當真
係就快唔好等下個禮拜！

快撚d啦屌

DKLM 嚇鬼呀！攬炒吖！冇撚咗個自由金融市場我睇你班大陸佬點走資

鬼會出解放軍咩

搵鄉黑做野咪得囉

出囉

唔黎死全家呀解放軍

快快

鼓勵你出動

快啦成日打咀炮

快

唔出正仆街

出啦屌你，出極都出唔到渣ga

吹大啲
吹到核平香港

話出 出左成個月都未出

洗唔洗要呢兩條撚樣教中共做野

依家大陸都敢攬炒啦，真是荒謬把自己看得那麼大

上次話宵禁，連登仔大讚，政府縮都縮唔切

可唔可以唔好再 po 呢份垃圾報

出啦 反正都官黑勾結 直接同大家講香港正式收皮

我都想睇老解點做 係捉晒d政府官員 定打壓市民呢

反正一出就會成為全世界焦點 香港市民可以做難民了

出未?

是但啦, 又話分區戒嚴, 結果係黑社會出黎幫手戒嚴
出動邊緣係咪搵幾個白衫轉著迷彩服呀?

嚇鬼.
就算要出老解, 都係換件狗衫扮黑警啦.

白粉報散播白色恐怖

一出香港就玩撚完啦…

上個月吹話出解放軍吹到家下影都冇
我真係好驚

香港本身已經有解放軍駐守……

我真係好撚驚呀 你呢？

如果解放軍真係鎮壓 大家咪可以做難民

免費移民

歐美快制裁香港！我要同班狗官、商家佬攬炒！

係就快 唔出正契弟

講真香港我又無人無物 無錢又無樓 攬炒未攬炒
唔出正契弟

出啦，我要攬炒

快d出丫 官黑勾結咁嚴重

岩岩先同D 親戚嘈完, 話咩王永平講話己經構成出解放軍既基本條件, 又話而家社會秩序越來越亂，香港係靠金融，旅遊業，攪成咁會造成經濟衰退，之後第日班後生仔無野做，等食穀糭

7.21有兩部F22係西環上空飛過呀

咪出囉
樓價大跌
股市大跌
經濟崩潰

睇吓邊個傷啲

9upper 冇咗香港你班中國豬點走資

摺被冠軍

快啦好悶呀大佬

快撚d 出啦屌你老母
等到頸都長

出未呀 屌你老母

this way

我真係好撚驚呀

Come on baby

美軍來了我帶路

外國領事館都未話撤僑 驚西呀
撤左咪攬炒囉屌你老母

出左真係八國聯軍

官方流料

快點
唔好得個講字
等咗好耐啦

攬炒囉支那狗
港爆 支那一撚定死

出未呀 起唔到機呀

等入住新疆5星級大酒店

noted with thanks

出黎啦 又靠嚇呀

快D,我地就點都死既,你中共出解放軍就連埋你D銀紙一齊死

咪睇東方報9up 年年都鳩吹大陸出兵南海

出呀

佢都未出句 勿謂言之不預也 ，口交部夠膽出呢句，信唔信香港人即刻齊GEAR同PLA開戰？

邊敢出

台灣

sir

出啦屌你老母，全香港全世界都知你有幾醜惡，對你所謂嘅同胞有幾殘忍。成撚日話人踩你紅線，咁香港人條紅線你日日踩就得嘅？

出未啊共狗

出丫 吊你老母 每個星期遊行唔累丫

出左大家可以為做難民準備

每星期遊行到 一係政府解決 一係你老母出老解正接收香港皮 反正 呢個係無能政府

要出就快撚D
最好出埋坦克車

嚇人架咋 習種比TRUMP禁撚住

嚇鬼咩

大陸越講越唔會做
講出黎等你地驚咋

出完小型黑社會就出全球最大黑社會

出兵的話香港會成為真焦土，永久玩完
不過後果唔只咁簡單，國際矛頭會指向中國，之後就要再睇有無國家會乘機制裁or人道救援香港

解放軍出動摺披？

打就打 咪唔好講咁多

出啦，停工停學咩都停

出極都出唔到

Sir this way.....

快D出

612果輪又話出 8月都黎啦 番去摺被啦仆街

g持解放軍嚟陣壓我地

支持解放軍全面取代香港警察

無牙老虎

谷住唔射會唔會陽萎?

係！而家好重要
快啲宣揚呢個訊息！快！

唔出正契弟啊維尼

講咗5年都未出 亮劍未 係人都知中國係紙老虎

得個up字

出左先講

快撚d

我要攬炒，唔出正契弟

This way sir

係做就快！

中共越講越唔會做
會做就一定唔會講

你睇下佢有冇大大聲話整一堆「優才」清洗你香港人

帝吧出精

係出就元朗開戰，攬炒

講左咁多年出左未？
又話有上連登既，林奠同狗官們明唔明大家早已經本住攬炒心態！

好呀 快啲出啦 講咁撚耐都未出

快我要焦土

焦土會戰勝歸來

係就快, 唔好得把口

出啦，小支支

我會推撚爆呢個post

出啦 唔好得個講字 我都想睇解放軍出黎

等d黑警可以bye尻bye

陳雲生意外輸咗個區議員位就變咗時事評論員
真係笑話嚟喎

同埋唔明佢哋點解會希望大陸派人落嚟
咁咪即係話政府已經無管治能力？
定佢哋都認同警隊同政府已經無晒作用？

不嬲都係個句

中共打開口牌嘅就唔會做
中共真係做嘢就唔會出聲

快撚啲出啊，我要攬炒！！

而家嘅fact check唔到見到佢街口衝緊埋黎都唔叫fact

睇下以色列打鳩伊朗 人地係唔出聲第二日就一堆空軍炸到你仆街

來吧，唔好鳩吹

嚟囉屌你老母，記得拎埋你張被啊

喜迎解放軍

快D出老解 屠城 全香港樓市股市大跌 銀行擠提 移民潮 辭職潮出現
香港變做死城

唔出正烏龜
口交啦柒頭

快啲出啦，支持解放軍執法

已經準備好帶U.S Army路！
Sir！This way

快啲

快d出去元朗洗太平地

我地係咪要驚

快快手手啦

諗住放風睇下風向啊？
上次戒嚴咪試過一次囉，最後咪摺埋。今次出絕招用解放軍，如果最後都冇出咁仲有咩可以放風睇風向下次會唔會升級到導彈/生化武器

快撚D出啦
共軍來了我帶路

老老實實, 已經無得驚咁多
今日收手, 出年香港變新疆
解放軍恐怖但唔驚得咁多
諸位手足, 各司其職應戰!

快出攬炒

快啲出，大家攬炒

當年64出坦克有冇事先張揚？

要殺人既一定係殺你個措手不及 班建制未走佬就知乜事都唔會發生

777口吻: 我知道官媒既考慮了，但民間仍然要繼續搞運動。

立即解散香港警察，由解放軍取代。

出啦屌你老母

快啦

咪撚縮呀你
話出就快d出

Sir this way

快啲出 唔出正契弟

出動

訓哂起身摺被咋

加速

共匪割蓆係咪第一時間推件condom出嚟俾人批鬥

班白衫佬真係不知所謂 搞到垃圾想出動

快撚d出啦 我好撚驚

早兩年中印邊境兩軍衝突都唔敢郩啦
當年挑釁兩邊糾紛 夾中共出兵條友而家仲被中共清算 捉撚左去坐監
中共咁多次比人恰到上面都唔敢提出兵

之前都話戒嚴，戒咗去邊？

係就快啦

老解出核彈 炸撚左香港佢啦

我想同香港一齊死 我無悔

屌，第一日開始d廢佬都話出老解

你唔好再打我！再打我就亮劍！
你...你又打我... 今次真係最後警告！我亮劍㗎喇...
亮.......劍...

求下你出啦 唔好再齋講

出老解等如即時直接宣佈放棄台灣

咪試下出囉

死啦, 我比佢嚇撚到腳軟添

我想知佢地會去邊？去西環摷起中聯辦？定去拆民主建港聯盟？班兄弟成攤水咁搵到我地話你叻

狼來了都係第三次就冇村民信
你就講足5年都未黎，唔係覺得有人會理下話

出老解係要打台灣？

搵幾隻狗出嚟9UP，不如真係出先講經啦好冇

好驚丫

支那狗行軍速度慢撚過蝸牛

中共打自己人就叻

條邊緣都幾闊

快撚啲

愛國愛黨

出啦 等你好耐
一出等畀國際收皮啦屌你老母

愛國力量被清洗
係邊？愛錢力量我就見。愛國真係沒

巴打，支持！

呢D報紙佬究竟點樣做到報紙佬?

睇以下呢句:
「學者及時事評論員均指港府管治失效幾近無人駕駛，一國兩制崩壞，令國家尊嚴被挑戰，警方又無力維持治安，市民人心惶惶擔心人身安全受威脅，就連建制人士對香港的信心亦動搖，各項因素已符合官媒所指的出動解放軍駐港部隊的情況，質疑為何中央政府仍遲遲未有行動平亂，讓香港盡快重回正軌。」

屌佢老母成大段, 結果睇返個頭既主語, 係「學者及時事評論員」
後面成篇都係呢D結構, 中央有撚講過野咩
屌, 最大既標題黨

射得出未?

美軍來了 我帶路

寧為玉碎 不作瓦全

快d出啦
dllm

等緊你呀喂 快啲啦

睇死解放軍同帝吧一撚樣 最後又唔嚟

問過美帝駐港總督未呀？返去訓啦柒頭評論員

快快快

全世界都等緊睇呢一幕

6月講到呢家 同班200刀手一樣

出喇，到時可以釋放香港人

係就快啦 全香港攬炒等啲藍絲陪我葬

快些出
香港進入戒嚴 直接一国一制啦

出黎正契弟

係就快咪再吹

香港版六四吖笨

6月講到而家
係出手就快啲啦

快 迫不及待想玩玩

大量網軍入晒黎想轉風向, 轉移視線
甚至煽動大家燒村覆桌, 製造犯罪證據畀港共
而家要全連登公投!!!!

哦

黎啦 等你好耐啦

就係想你出

佢地由6月12日之後講多幾多次?

日日都剩係識文攻武嚇
又出精

香港警察快d上大灣區接受解放軍訓練

釣魚台都唔敢去啦班撚樣

嚟咪嚟

我愛國愛黨 快手出啦 香港政府以無能快d出啦順手清算埋d高官包你民意直線上昇

跟住香港可以比晒d大陸人落真香港人就會走晒

快啦 出丫 出埋坦克

巧驚驚

加多件Poly SPEED講師，兩個臭皮匠

就係驚你唔出

支持快啲出

姓陳個兩個乜撚野狗屎垃圾呀？

唔出正契弟 X 2

係真唔係呀
唔好氹我開心呀

我真係好撚驚.gif

嘩好撚驚啊

唔好等下個禮拜

原來真焦土係維尼

Push

攬炒

快撚d啦
仲等咩呀

快啦
無能到唔出?

日日都話就打台灣啦！
我幼稚園聽到大學都未見
快啲亮劍啦

愈講話出姐係唔會出
完

快點

光復香港 時代革命

香港全球經濟地位即時玩完

唔出正垃圾

Sir, this way this way

出囉 你估中聯辦d樓價會點
班高官d貨你食晒佢呀？

Come on baby!!! Lets BURN

on9一味靠嚇
東方維穩 俾料藍絲講

就算係 我地都未驚過
就算驚 我地都會企出嚟

快!!睇吓有幾多公司撤資

我求你快撚啲黎

係邊緣 不等於 會破界

星島就話者

方向向

仲唔出?等咩呀?

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命

成日放風嚇鬼

98等咩

係就快啲！唔好口行行

陳偉強指中央有必要由解放軍協助整頓香港治安。

香港警察係咪解散？

幾時出

上次清郊野公園佢地都自已走晒出黎啦
一句進行公益活動毋須通報
今次咪又係咁，怕你咩

正

成撚日出呢啲垃圾通知
香港人最撚驚你唔出添呀

If we burn,
you burn with us.

有膽立惖即出，唔好講咁多

係就快啦
仲慢過D阿婆

記得架坦克去淺水灣雜種間別墅外邊守住
雜種人工咁低 儲好耐錢先俾到首期ga

快撚d啦屌, 講左咁撚耐, 兩個月都就黎啦69起計

龍門任佢搬

快撚d出啦屌你老母閪

攬抄

元朗做藉口

飛虎都未出
你出機場特警 飛虎可能我地仲驚
老解咪大家一獲熟囉

咁有歷史性時刻 我都想見下

出黎比我睇下軍威 中國強大

我愛國愛黨

一定 拉埋中國國旗支持你出老解

香港最傷

长官！这边
攬炒啦仆街

快啦屌你老母

喺就快唔好下個禮拜

繼續吹啦

出囉
Come come come
最鍾意攬炒

來吧，入城吧

攬炒吧

一出就係攬炒派勝利日

出啊 屌你老母

好撚多次

叫佢唔好打飛機啦

快手

來吧

出嚟做乜?

買奶粉紙尿片?

反正都傷緊啦 一野了結佢仲好 大家可以睇清楚 全世界邊個係鬼

終於出啦
就星期六出啦

個講師咪又係親中區議員

陳偉強先生現為香港專上學院講師, 亦是東方日報專欄作家及時事評論員 。

陳先生亦積極投身社區，服務社群, 曾於2008年至2015年間擔仼油尖旺區民選議員。

睇返就發現係梁美芬嘅西九新動力

一出就證明一國兩制實際係唔可行
中國永遠唔可以同西方價值觀接軌

唔出正撚樣

利申：攬炒派

係咪要人請先肯落啊
定係要人帶路啊

正呀 美國佬終於可以制裁了 香港快獨立了感動

佢一出, BABA唔駛再黎香港集資..
外資撤走, 移民潮再現, 樓市一定玩完.. 影響全港業主既收入, 一定全城WE CONNECT

睇恆指跌一萬點

出啦屌你老母 夠膽就出

我接受你嘅多謝

推

等撚咗好耐啦

屌你老母好撚驚呀
快撚啲落黎

支持開槍開坦克鎮壓

嚇鬼呀?

中國講野倒返轉嚟睇就岩 姐係絕對唔會出

想睇 全世界打第3次世界大戰 戰鬥機 坦克周圍飛 反正遲早都打鑊勁

但第一時間想睇下中國點樣比人炸

係就快撚啲啦
米撚又吹到黑食黑破壞社會安寧又冇事發生

真係要打就晨早落咗黎啦，仲大大聲話俾你聽佢而家落緊黎屌你咩

同元朗恐襲一樣，真係要打唔會有先兆，而係喺你未瞓醒唔知咩事嗰陣就出擊。而家打哂開口牌驚死人地唔知咁，我就話佢靠嚇

路透社周二獨家報道，指解放軍駐香港部隊司令員陳道祥少將，上月曾在香港，與美國國防部亞太安全事務首席副助理部長海大衛（David Helvey）會晤，日期是6月13日，即剛好在6.12港警開槍鎮壓示威者之後。 消息人士表示，陳道祥在會上表示，解放軍駐香港部隊不會違反一直以來的政策，去干預香港的事務。消息指，雙方的會面是由陳道祥發出邀請，並在中國人民解放軍駐香港部隊大廈內進行。 消息人士續指，「這是令人意外的，因為是由他自行提起。在這個敏感時刻，它是一個清晰的訊號」。一名不願透露身份的美國國防部官員證實，陳道祥曾與美國國防部一名高官會晤，並提及解放軍駐港部隊不會干預香港的事務，但基於會面屬私人性質，所以拒絕透露更多詳情。

攔抄？定係去掃白衫？先生! 這邊請!

Finally

快啦咪得把口啊

陳雲生咪上次VCITY比人屌到敗走果條廢老

可以見證第三次世界大戰既來臨
簡直係我既光榮 多謝党

快d出，唔該

東方

解放軍出動敢唔敢開槍屠城先？唔敢殺人仲廢過香港公安出嚟有撚用咩？

最好係女兵啦！

你大我呀

攪炒

不知幾想你出

支持鼓勵 快啲唔該

唔使嘈
同佢講就係想咁
快撚啲出
你唔係以為你可以置身事外啊?
後生仔無嘢做?你估到時你唔使攬炒?你又會有嘢做?
一齊死啦你老母

又一地精，咁老仲要日日打飛機，但只係滴濕腳

中共: 我要派人拆爛自己個錢箱

假槍假子彈假坦克車？假出動？
有無一次係真

mr. Trump: I lead you the way, you give me green card, deal or no deal?

最希望出老解
之後解散警隊
唔洗嘥納稅人錢
唔洗再無辜被打被拉
要拉一齊拉 正

係出就快

等攬炒

係出就快啦

收成期果班廢老最怕就係出老解，提早完結50年不變

因為佢地知道2047已經唔撚關佢地事，所以如果逼到2047前提早完結50年不變，班廢老就會即刻淆底

屌你老味把劍拉極都未拉得出, 係短係膠定係生左锈?
快撚D黎啦, 一齊攬炒

現在，立即

真心驚你唔嚟
拍硬檔行快兩步

快啦 等好耐啦

Do it! Do it!

東方嘅fact check仲算唔算係fact check?

記得要有咁嘅心

等你好耐 黎啦 快D黎呀

總商會尋日先屌完今日仲放風出解放軍

sir this way

東方fced 就唔叫fced啦
濕鳩報

左媒成日想藉文宣嚇鬼，完全唔洗理會!

唔出正仆街呀
強烈要求中共放核彈炸左成個香港佢
殺晒所有香港人個香港咪太平囉
咪撚唔出呀

五毛警報極高
膠post警報極高
五毛升級分化
頭腦必須清醒
不被捕不流血
兄弟爬山 各自努力
自己做到幾多就做幾多

[更正] 7月26 香港國際機場集會

727 元朗 （重點）- 元朗遊行已遞交不反對通知書

728 上環 （新增）-【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

84 將軍澳 - 【正式宣布】8月4日 舉行 「將軍澳反送中大遊行」

我屌你啦！等撚左廿鳩幾年都未撚出過一條毛呀！

出啦 反正想睇真正戰爭

如果咁多人扮瞓 或瞓撚左

炸撚死晒仲好唔駛辛苦

快系啲出啦 唔好次次得個講字
俾警犬打又係打 俾黑社會打又係打 唔差在有埋老解 儲齊一套

驚你老母
黎呀，隻抽呀

fat chick

焦土呀

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

我無野講

光復香港 時代革命

726 機場（和理優）
727 元朗 （和理優，反黑，時間有待更新，望入黑前齊腳散）
728 上環 （和理優 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理優）

每天 不合作運動

快撚啲出
唔出正契弟

支那高官D錢好多係香港，佢地想減咁個零咪出老解lo.
反正我就冇野輸

出啦得把口

今鋪真係攬炒巴

根據佢個幾點，老解可以直入圍村

快d出啦大佬 你唔出我點再玩大d呀

係就快
利申:資產已經轉哂美金

又吹呢啲風
要出晨早出咗啦
不過就算係出都唔驚 一齊攬炒
快啲射撚死埋我等香港人革命成功

吹咁耐仲唔出, 有無聽過狼來了

快啦屌

可以正式打鳩共產黨非常好~~

有人鬥氣唯恐香港未夠亂我哋咪成全佢囉

又咩好驚，你嚟我打，開宗明義咁打，到時邊個打贏，邊個有香港。

快d啦，我要攬炒啊
=============
光復香港 時代革命

即日黎啦
等咩呀

係就快撚啲啦，屌你。

佢快啲出
一出直接證明曬無政府狀態 警隊無用

等左好耐啦

東方都叫FC
咁蘋果係咪叫真理

講左咁耐仲未出？

出閪咩
升緊差唔多300點
大戶都當你唱歌咋

唔好鳩up呀 14億人睇住

焦土派支持

想要勝利就要對家情報都要知
要活在整個世界

PS: 記得唔好自亂陣腳 對家唔出手 自己唔好亂泥 所有野都要出師有理

仲等咩姐！ 快啲出啦 全人類等緊
咪成日口交

光復香港 時代革命
遍地開花 守護我城

出老解=台灣無可能和平統一
攬炒囉

中共仲停留係出老解我地會驚呢個概念
我地最怕你唔出咋戇鳩！

快啦 我愛攬炒

日日摺被摺到起晒角，終於有啲嘢做

收皮啦解放軍

除左64殺學生仲有乜撚野戰績？

摺被世界冠軍？

快啲黎啦喂

If we burn, you burn with us.

掟下水樽都解放軍

攬炒囉

出咗咁耐都未出

係出就快撚啲出
等班藍絲提早感受到2047
唔好以為自己老就快死唔撚關你事
一齊享受
你老味

出la，唔好等，唔好唸

你同佢講我鍾意食穀種關你鬼事，
再講一次對住藍絲對罵係最冇用最冇效果，
一定要用抽水，嘲諷去應對，
信我，同時可以鍛練自己嘅氣量，
唔好發火，仲有如果個group有一大班人，
只係你同其中一或兩個嘈，
你講嘅所有野主要係同其他唔出聲嘅人宣傳

好懷念

係咩, 碰!

出未呀 係出就快
我可以帶路

笑死
掉下磚 射下激光都要出軍隊
仲要連黑社會都搞唔掂
香港警察仲夠唔夠膽講自己asia finest

出軍隊黑警會唔會掉轉槍頭?

come,
攬炒， 睇下你哋玩完先定我哋死先

攬炒啦
反正都係西環治港
話比全世界人知支那把戲仲好

求你快d落黎啦。
你老解唔落黎美軍邊有藉口落黎呀

放風話出即係唔會出

堅決維護國家主權統一
人民解放軍出動清剿港獨勢力

係出就快唔好等下個禮拜

等我睇到標題重咁興奮
屌原來係百份

搞成咁就係因為林鄭愛面子，唔肯講一句撒回

依家死左咁多人，又傷左咁多人

呢個人真係清算問吊都難息民憤

你想帶佢地去邊？

唔出佬解正契弟

快啦！乜你唔知有部分人好想攬炒咩
快啲射死我啦！

光復香港 時代革命

push,
死士係最恐怖嘅戰士

出啦仆街

快喇

出啦屌你老母
記得要坦克碌豬

2014928 已經話出，出到2019，長征？

帝吧夠話出精啦,真係出咗征呀
我仲等緊呀7 23 8點呀嘛
嘩,厲害了我的國呀,操你媽個B呀, 突登打返你地啲蝗語俾你班垃圾睇呀
口交就最叻叻豬,勁過AV女優啦

快啲啦，出口術，有料既就出，正一口交部

快啲啦

大家做對了

香港人唔好再比大陸佬呃到
當年戴卓爾就係比鄧小平拋窒
最後導致香港跌入萬劫不復之地

又係嗰句，咪得個講字

快的啦屌
褲已除

出左我地都唔撚驚啦

起碼班有樓有生意既廢老驚先啦

come

6月9號出到依家啦

你架坦克係咪爆胎呀

中國上得枱面做的事，練兵，刊報，外交部發言，全部都係俾自己國民睇，以穩固在國民心目中權威繼續高壓統治。

中國最怕係國民知道香港發生咩事，班網軍連中國都出唔到已經被真出征其實就知上面有好多人睇唔過眼。

對中國來說，香港持續不斷的示威就是煽風，就差一個事件點火就燒起來了。所以才會用最高壓的表示，表面警告香港，不如說是對廣東省說，不要趁香港亂局附和造反。始終廣東省是交最多稅的省份啊

無論泛民建制定其他社會人士，仲用出動解放軍黎靠嚇想叫停運動係咪on9
就係香港仲係一國兩制（雖然已經名存實亡）下既一個特殊城市，咩武漢山東中共你點搞係你地既事
你中共何嘗唔係貪成日掛係口邊潛伏係香港既外國勢力既錢
夠膽出軍隊鎮壓金融冧硬都似

Come on ar on9

唔會自亂陣腳
我地由始到終都係焦土派
你班中坑就話收成期姐
我地連首期都無呀仆街
話知你出戰狼呀

名正言順 可以組革命軍

黎呀 我嚇大架 驚你唔黎咋

佢地真屬解放軍隻狗來，暫時未購過狗咬主人

中央表視又搵幾百億撐股市

正正因為唔做，先得把口靠嚇

我由69開始就一直等解放軍落黎
最好派多幾架坦克車黎開幾炮 咁就fitfit喇
快快快快 唔好等 就依家啦

自己安排黑社會出嚟打人，然後話社會動亂

唔出動！正衰仔！

咁佢一世都唔使收返台灣

出囉 講左成年

好撚驚呀 快撚啲嚟啦

共軍來了齊帶路！

好野, 等左好耐啦~

你一出我包你恆生指數跌一萬以上，價市半年冇成交，大量資金走出香港

係就快d出老解 黎打貪反黑 呢個習主席要架野

官媒快啲打丁
出啦出啦

快d出！
焦土派樂見其成

快!

都係嗰句啦, 立即出, 即刻出, 唔出正契弟

出口術就叻 你一出成個世界都笑柒你咋支那

係囉即刻一國一制
唔個邊個怕呢

我寧願佢真係出解放軍變一國一制，同藍絲一齊攬炒

熱烈歡迎,同藍絲攬炒嘅感覺真係好

到底幾時先出...等左好耐

我要攬炒！！！！

回下帶

Do it！

重點:我好怕食穀種,但諗起你冚家陪我一齊食 我咩都唔怕了

紙老虎

快的，等咗好耐

屌你講咗成個幾月喇，係出走快唔好等下個禮拜。

出左共匪一定仆街

快啦嘛

唔出死全家
移民德國不是夢

同200刀手蕩失路

係就快，咪撚得嗰吹字

無蛇齋餅糉條撚樣撚選到區議員咩

Agree

我嚇大既

快撚d撕破一國兩制呢個畫皮

佬解快快速出头 隻揪

屈左王永平

if we burn, you burn with us

Sor9ly
香港d資產係我国各省高官持有
老解出動都係想保護愛國愛黨人仕的資產
刁民切勿說三道四

佢出老解一定要睇下d外國人點走 一定好莊觀

一早要出啦.
香港話哂都係金融中心, 我覺得起馬要解放軍駐守IFC, KCC, 所有銀行門口. 等國際都見到解放軍正在極力維護金融中心0既安全
記得比全世界知呵

我好驚呀屌

係黎就快啊……冇撚做屎窟鬼啊齋講唔撚做！

未驚過

快D，唔識路就問黑警

焦土

香港政府係香港就用黑社會打你嚇你，香港外就揾解放軍大你

引爆大亞灣

快d出老解
攬炒正

終於等到啦

１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中 下落不明
要求公佈義士下落

光復香港 時代革命

攬炒囉
嚇鬼呀

係就快出 唔好等 快撚啲

又諗住放風呀
快撚D出呀 唔好又得講啦 屌你老母

放風

大家識做

終於可以唔洗返工.

快d出 坦克碌200萬暴徒

係就快啦屌你老母

on9 佢出的話, 中國等收皮
香港唔係隨便一個城市可以取代
除非佢想放棄大灣區

係就快
大把人等緊你出
一出其他人就可以郁手

有生之年見到

亮劍未呀

係既話，林奠收得皮，警隊收得檔，香港經濟玩完，商家佬會係後面發功，叫林奠食屎唔該快d搞返掂佢。

平民無乜大損失，反正已經每況越下

搵外國勢力認左佢就三個條件中晒啦

出啦喂，仲等咩

黑色旅遊警報呢？ 快啦

如果一國一制就可以睇下邊啲人係真愛國

出嚟啦老解

快d制裁我

要引路？

借位 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

快點，come on

what are u waiting for

攬炒！！！

不要說「點解冇人關心上環架！！屌撚哂你地！！義士係condom！！！」
試著說「除左元朗同地鐵，上環都要關心！！」

我要攬炒

群眾帶同棉被迎接解放軍

我怕你啲老鼠呀？
坦克轆豬我可能唔係第一個，但會係其中一個

不自由 毋寧死

入嚟啦

焦土派或成最大贏家

唔出死全家
老母俾狗屌

李鵬死撚咗, 準備內鬥就真

講得出就即係唔會出啦

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

商界同中產
反正我乜都無

小熊維尼派真喺好撚急

成也香港，敗也香港

If we burn,
you burn with us!

深淺赤石走轉先

出咗無人知, 連雜種都唔知
縮返返去又即刻被切割打靶

出啦
出我地立即輸, 但同時你都輸
只要你輸, 我地就贏 !

七傷拳
最傷唔係香港

快啲出 講得出做得到

明明我地就等緊攬炒.. 凶我地把撚..

試下黎 睇下中環幾多外資走

出啦！都差不多啦！

等左好耐啦快啦

港股又跌

Sorry 未撚驚過喎

快D啦, 等左好耐啦

焦你土

李鵬死咗無耐
有人想做另一個李鵬？

過唔到元朗!

do it do it !

係就快la

黎啦

焦土，侵侵又多個春袋揸

係咪可以沽空恆指

好 全部共享大灣區榮耀

不要光說不做 傻B

快馬加鞭

我來了

連登仔愛港愛國 全力支持出老解

黑社會都唔驚 使驚你班摺被人

落黎幫手摺被

快d出啦

唔出正衰仔

快點碌死我

其實解放兵有無出過去打人

次次唔係打自己人就救災

方向正確

出啦屌 唔好邊啦
打鳩香港市民啦

石崗軍營殺出黎
快D中國全面管治香港實施一國一制

出黎有咩搞作

焦土焦土

唔出全黨死清光

This way sir 定 解放軍同志

香港係中共高層既資產儲存港
用樓市嚟將人民幣升值，再換做港紙
由唔值錢既廢紙變值錢既美金兌換票
中共夠膽出老解
樓市一冧
中共高層喺香港累積咁多年既錢就一鋪清袋
喂正呀屌你，快啲出老解
到時中共內部肯定內鬥
隨時內戰

你出我咪縮囉
到你走我咪出囉

出到先講好嗎?

唔出正契弟

全球戰艦雲集南太平洋，第一次全球軍演

走唔到佬唔代表愛國，
係冇錢走

7.27 和理非 加自衛
宜家何君堯重要死亡恐嚇朱凱迪！？
反白色恐怖！還我免於恐懼的自由
反警黑元朗和理非大遊行！
一齊黎一齊走 一個都不能少
邊個留低, 邊個搞事, 一律當鬼處理, 無情講

文宣一齊幫手做野
重點係反黑社會 唔係針對所有圍村人
要分化佢地

打飛機打到篤精就射邊緣

收聲啦！香港都有註軍！深圳會冇咩！在64時及幾次深圳騷亂事件都衹需出部分武警！

好驚呀

睇過幾次依啲所謂消息啦唔悶架咩

未撚驚過，9成做樣嚇人

727•和理優•不入村•不開波•會還拖

快D出, 唔好唔出!

話解放台灣話咗70年

執垃圾都中暑

台灣快啲起軍事港口準備俾美國航母戰鬥群長駐

係就快. 垃圾解放軍 我都想見識下你有幾撚廢
快D黎啦!!!! 入黎攬炒啊屌你老母

不怕

有佢上屆都輸呀
做咗幾廿年俾人拉落嚟

佢老婆好彩仲守到
今屆唔知喇

佢連個位都可以輸即係係個黨無乜地位
唔明點解講到佢咁有份量

出解放軍，有時真係忍唔住笑

係出就快啲出
唔好係到咀炮浪費時間

快，快呀

解放軍嚟到實搵平民開槍射
64和平集會都講到係暴動啦
共匪真係無嘢做唔出

---------------------------------------------
廢丁權 反三黑 727

到時又中暑瞓低嗌人救

好撚驚呀驚到吃手手

唔出正契弟

焦土派歡迎你，派解放軍落嚟，我真係好好奇，真心想睇下冇咗真香港人嘅香港會點，仲保唔保持到國際聞名嘅司法、制度、文化同清廉風氣，外資又會相信中国邊一個地方設總部會保障到佢哋，多咗一個所謂經濟好嘅普通大陸城市對你哋又有咩野價値，對你哋国家仲有国民嘅形象同發展會會有咩野影響

BTW 解放軍係共產黨鎮暴嘅最後武器,
而家中國其他省市d "維權活動"都係限於市內,
原因就係佢地仲係會驚老解,
一旦香港人做到出黎我地連老解都唔驚,
就一定會幅射到中國境內,
令國內維權活動升級至不可控嘅階段.

到時中國就凈低兩步棋,
一係踢香港出中國
(但可能繼續以財政手段影響HK)
一係就死攬香港,
然後令整個共產黨/中國陷入分崩離析嘅狀態.

處出精邊緣

你估出解放軍其他國家就一定會制裁中共咩
我諗除非香港死返幾百幾千人就可能會
最多到時咪又係譴責下過一排當咩事都冇發生

我要我要我要
攬抄攬抄攬抄！

快啲出，唔出正契弟

唔出死全家！！！！

就驚你唔出

麻煩哂巴打

你大我呀？

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

快啲登報尋求國際幫助 ，比人知道係警黑合作 所有野都係中共自編自導自演

唔出正柒頭

一齊死

出咪出驚西啊

我唔知個市升乜鳩

出得未?

出左香港即刻咩都跌 我就唔撚信你出

根本係事實，香港比你想像中脆弱
甚至有人認為「連基本法18條隨時都冇能力執行到」

[長文] 因時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

#400 香港必勝
隨時基本法18條都無力run
你送哂啲北佬落來，一樣唔會有能力run到，隨時仲差過而家香港班子
唔通真係真係攬炒殺咗生金蛋嘅鵝咩

中國口交部都有人信

褶被界損你地班友

驚閪呀

係就快喇屌你老母, 成撚日口噏噏又唔撚係出

係喎 外國勢力：香港國入侵中共

立即出 馬上出 等咗好耐啦

中共唔係弱智 真做野駛撚提前通知你地

佢要出兵你地都唔會提前知道

出未？

焦土
之後仍然有成班大陸人黎買買買

快撚啲出呀屌你老母 唔出正仆街

快啲快啲

香港關係法

5年前果班到左未呀？

習大大提倡的一國兩制收回台灣會完全失敗。

日日都話出 出左去邊

完全正確
咪再呃其他國家香港仲有自由
攬抄lor，老老實實做返中國城市
睇下邊個傷D

快啲黎攬炒
置諸死地而後生

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈
好撚驚呀

仲有班高價幾百億一BLOCK BLOCK咁買寫字樓既中資國企呀
可能仲按左比銀行,
出老解囉, 睇下邊個錢包最傷

國徽受辱就呼天搶地, 國旗被燒咁多次都毫無反應.

方向想硬但班建制全撚部縮曬
總算連打手都見識到乜叫建制無大將, 蝦毛做先鋒

快 我來帶路

係就快唔好等下個禮拜

打國民最叻, 出面啲恐怖組織又唔見解放軍去打

快撚D 唔好係度
說三道四

快啲出啦屌

元朗俾人打暈咗無睇，老解接管咗香港未

解放軍出動戒嚴，個市會跌幾多

冇可能

香港人已經唔怕死

出呀屌你老母！！
我叫你出呀陷家產！
出黎打鳩我呀屌你老母

3萬黑警都搞唔掂，跳樓死啦

總之唔好變人民互鬥就唔會出， 搞死香港習大大先最頭痕

快啲出老解 屌你老母 我而家唔撚想每個禮拜同你癲 快撚啲一鑊熟 快撚啲呀仆街

同你d白痴官講
我地香港人比你地搞到得返賤命一條
你地小心d本外國護照好過啦
出啦,唔出正契弟

係就快，等左焦土好耐

香港喺撤回條例邊緣

真普選喺推行邊緣

我喺你老母個閪邊緣

停埋市想買賣都唔得 直至局勢穩定為止

出兵係保自己僑民同資產呀

到未？

終於可以一國一制
太好了

下次用中國國徽做盾牌算啦

屌又講啊? 我等左5年都未撚黎
快撚啲唔好淨係咀炮 OK?
等左焦土好撚耐

消息人士：人民日報來港 接管報業可能快過解放軍

到時就唔止屯元天既樓
全港樓價都要大跌喇

最近果邊制造緊民意我驚想用抗美援泡果招整隊「人民志願軍」黎「協助」香港警犬維持治安

窮人最唔驚攬炒
快d 黎啦 唔好日日得把口啦屌你

今次係邊座山落黎？

呢種心態先最正確
炒下睇下邊個傷D , 連登仔又就幾百億中環寫字樓物業既

係就快,,唔好等聽日，即刻黎,,唔該
焦土正常，外資撤走,,有錢佬手上面啲港股/港紙/變曬廢紙,,樓市波動
然後香港重新洗牌,,支持支持

中共要做嘢會俾你知？
又有一班愛國勢力出嚟恐嚇
我信警察大規模用實彈清場都唔撚信出老解囉
一出老解 一國兩制玩完 撤資 大家攬炒

中共做嘢向來陰濕
點會做得咁揚

方向報班陷家剷就係共狗騎牆撚，搵幾個撚樣扮專家，質素同大陸微信朋友圈既人一樣，夏蟲不能語冰。

又話雖遠必誅。
而家咁撚近都唔誅係咪攪笑先？

武漢上海果啲打工7彩都未出解放軍。
嚇鬼咩屌你個嘴巴。

come come, good dog

攬炒

全世界睇住，證明比全世界睇，一國兩制係呃人，共產黨係無信用～～

等左好耐喇，目的就係將香港背後嘅黑勢力迫上水面

YOU ARE THE FUCKING BIG BAD

當然，你係最大做乜撚都得，但就算你強暴我地，強姦我地，都唔會比你搞得咁過癮，我要全世界知你地惡行

等左好耐

驚鳩 班牛屎仔會保家衛國 防止中共入侵

急不及待想玩玩了

我地訓練有素 咩都唔驚

黑警都未上實彈，幾時輪到老解

又係邊緣

613先同美國講唔會出解放軍
而家嚇鬼啊？

嚇鬼呀大笨象

大家唔好再理啦
五大訴求！！！
反警黑合作
上環黑警暴行！！！
大家唔好忘記！！

唔好講做，反正香港都變左垃圾集中地，你要玩串個party無問題，經濟制裁你大陸到時墊屍底無任歡迎，一國兩陸呀啦，我呸

牙丁

快撚啲！！！
驚你唔黎咋！！！

快撚啲啦屌

藍絲咁撚愛國，而家大陸主動落黎，求仁得仁啦！
元朗班牛屎佬咁落力搞恐怖襲擊
睇下大陸落黎元朗地仲係唔係私人土地？仲有無丁權？

問過美帝未？

白色恐怖

我就唔會去信既你係做先好

出動守元朗
因為元朗冇警力

係出就快啦,除左藍屍根本無人驚解放軍

出就快啦 講咁耐！！想睇支爆好L耐🤪

21世紀喇
要出動嘅話24小時都嚟到啦
中國同香港咁撚近
北京民用航班5個鐘都一定飛到香港
點解仲唔飛過嚟呀
得個講字就返鄉下啦

一味靠嚇
反正唔出解放軍都俾黑社會打撚死啦

牛屎佬只會保家,,,,衛國？衛佢老味咩,老解一到,,先唔講佢地啲不動產價值大幅下降,,依家老共嚴打黑社會,,呢班牛屎黑社會仲唔首當其衝俾老共收皮,,然後充公家產,收歸國庫,,,小市民表示樂見其成

佢敢攬炒先講啦

嚟呀，仲唔嚟，嚟啦嘛。

Welcome to Hongkong

厲害了我的國
支那製造2025

Burn with us

唔使do

即係唔會出

快出

出唔出都正契弟架啦

要麼普選，
要麼攬炒，
我就係驚你唔出解放軍呀

其實我覺得應該解放軍全面接管香港，請一個香港警察的價錢就可以請到十個解放軍的，點解仲浪費納稅人d錢？

警察宿舍，還有以前香港警察可以比仔女去英國移民的權利應該全面沒收，大家愛國愛港，點可以比警察同佢後代投英

同埋為左同阿爺慳維穩費，點解要浪費阿爺咁多錢搞咩守護香港，養班議員，你估何生今次代得少錢？億億聲咁浪費，一於大陸全面接管香港，將元朗新界棕地全面收歸國有，實行共產制，比大陸同胞有得住，用香港萬億儲備建設大中華。

特首同一班高官，仲有建制派議員全部換晒佢，佢地都唔夠愛國愛港，全部拎外國護照，
又做唔到野，中聯辦都可以接埋，中聯辦名下物業應該全面收歸國有，比南來的共產黨員住。

同意請分享。

Sorry!!!我禁錯制啊唔係想負評你

真係 反正爭取唔到最後都一起享受一國一制攬炒 共產第一時間打黃賭毒 黑社會死先

嘩屌！係五大訴求呀！

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命

佢地亦話要出解放軍統戰台灣，統撚左未
學台仔咁講：笑你不敢啦

出吧，林鄭及班九官全部即時炒晒

我們要打仗

我諗我地盟軍都唔會少

焦土！

on 9

一早睇穿中國劇本，自制恐怖襲擊跟手出解放軍，新彊咪做咗一次

直接取消香港特別行政區地位
取消基本法，直接行中國法律

債轉股, 自己搞到自己雞毛鴨血

快出，隔岸嘅美軍想同老解玩玩

咁很耐.....

出撚埋坦克呀契弟

要出就快

我真係好撚驚呀
驚你唔夠膽出呀

唔好on9 美帝唔會派兵黎香港

係就快啊

等咗好耐，係出先好

就射

快點強姦我 幾驚你唔出

拿拿臨出 唔好得個吠字

死前請先殺一百

好wo，解散警隊由武警公安接手，即刻香港又多三萬個暴徒

東方不代表官報,佢哋私怨大過天

出動去元朗掃奶粉嗎？

快啲出
唔好好似戒嚴咁講完又縮

射呀

If we burn

you burn with us

解放軍來了我帶路

嗚呀

好撚驚呀

我認，我好撚自私，樓價必定大跌，等睇廢老廢中上最前線

係就快，𨳊吹正契弟，生仔無屎忽！

出嚟解放香港

係出就行動啦
等左好耐呀

大隻講

快d 出動鎮壓班牛屎佬啦
好撚驚呀

焦土計劃成功

出啦好嘛，97講到現家，等咗出解放軍20年啦，等你呀

支持解放軍治港
sir this way

come on

支持亮劍！

究竟支爆先定有老解先

快啦 仆街

出解放軍解決到D咩

東方呢類報導嘅分析，每次睇到都會火都嚟。就算不論「不同陣營互相毆鬥」呢樣嘢係咪官鄉黑警制造出嚟，警察唔係冇能力控制、只係警察選擇唔去制止；下下用「出動解放軍鎮壓」嚟恫嚇巿民，個原因其實都只係「國徵被噴黑」、「觸及一國兩制底線」，係中共發現香港巿民唔驚中共、唔會放棄抗爭，其他都只係藉口。
事實上，大家要求嘅係「雙普選」、「成立獨立調查委員會」等等，而所有訴求都係直指「香港擺脫中共控制」、「高度自治」方向，會動搖到中共喺香港嘅管治。
所以，就算中共再點樣嚇香港巿民，大家都係唔會驚，除非大家已經放棄咗爭取自由、公義。
社會要回復平靜，唯一辦法就係「雙普選」。
目前嘅激烈抗爭，「撤回送中」只係導火線，「成立獨立調查委員會」、「撤回定性」、「釋放義士」、甚至「反三黑」都係由抗爭開始之後先演化出嚟。
只要大家一日繼續爭取「雙普選」、「高度自治」，中共一日都會用「出動解放軍鎮壓」嚟威脅。
至於「雙普選」、「高度自治」會唔會發展成香港獨立/脫離中共，呢啲都係冇人會預測到。「出動解放軍鎮壓」只係中共維持極權嘅手段，並唔社會需要用解放軍嚟回復平靜。唔好再比人倡導「繼續咁亂，會出解放軍㗎」。

唔差在
反正而家香港返屋企都要驚比人打

白衫刀手都未到

出未呀 , 就嚟恰著

14年都日日話出老解
而家都未到
班老解去到我屋企門口先叫我啦

係就快
唔出死全家

屌你老母係就快撚啲岀，最撚怕你地收皮唔岀。

出啦屌你

驚你呀？！等攬炒囉！
到時大把五毛一齊受！
咁撚愛國丫嗱！

偷襲 遊擊

快啲出等好耐

Come on!

焦土 everyone burns together

200刀手快定老解快呀

講左幾年都未出

We got nothing to lose

就到就到

係出就快啦一齊攬炒

其實你聽咩消息都冇用
睇下恆生指數就預知到會唔會

屌 14年聽到19年
快啦仆街

出黎摺被?

不知所謂嘅學者及時事評論員

出喇 一國一制攬炒正

佢哋仲未知全香港等緊佢岀？

快啦 大陸仔

...解決提出問題的人..李棚2.0

屌你老母，口交完未呀，由612吹到而家，係出晨撚早出咗啦。

sir this way
啊唔係，同志來了我帶路

即係出未姐
快D黎啦
攬炒之後中產有錢佬都焦土

其實成篇都係學者ff

中國只有騙子是真的

下次冇後備國徽

係就快攬炒啪啪啪

快撚啲啦 屌你老母

呢個post 睇到大家真係高汁

笑死

日日都話出
我包花生食晒啦！！

唔出正契弟，我想睇坦克車好耐

都講左好耐啦

我都笑左

快啲啦口交部

快啲黎 攬炒

其實亮咗，黃種人size你見唔到姐

由六月中聽到宜家

快撚D出呀

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中 下落不明
要求公佈義士下落

光復香港 時代革命

佢地係咪仲係平行時空

你打夠飛機肯出野未啊

六日戰爭，一定好暴力，輸哂民意

[size=7]請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中 下落不明
要求公佈義士下落

光復香港 時代革命[/size=7]

快撚d 出la 等解放吊你，未撚縮

焦土戰術Nothing to lose

你咪出軍隊, 我地多謝你
我地可以真正要求外國幫助. 打你老母臭西

come on !

打飛機打幾年都無野出 皮都磨損啦

呢個係必定 但現代城市戰 好多優勢 地面 可以大量陷阱
又有巷戰
再可以利用 高樓大廈優勢
打入香港真係唔撚易
但我地 最緊要訊息可以keep住流得快

講咗幾多年
係就快啲出啦

射極都唔出

根本陽痿

好想比大炮射中我塊臉

7.23 同一天新聞
特朗普讚維尼處理反佔中very responsibly
廣東進行反恐演習
李鵬逝世，肯定其6.4鎮壓方式

又無咁橋吖，一波又一波恐嚇
我知大家一定唔會退縮
但，如果真係出動解放軍，下一步可以點做?
有咩可以準備定 (文宣?)

都要跑到去領事館先得 全港最大嘅馬拉松正式開始

出啦屌你老母
等左5年喇仆街

唔好推，由得佢沉

快手出啦求下

下 雖然我都想 但對世界有冇咁重要先 up一排就冇野講 wfc 啦
抗爭 我地要靠自己

business as usual

離唔洗回鄉証返大陸 call g 不遠

出啦 快出
一齊爆

驚西咩

出啦得個講字

唔出正仆街
東亞病夫

快啲解救香港啦，咪撚邊緣喇即刻啦

星期日晚同星期一已經係啦，黑社會治港。仲左未呀？

武裝革命唔需要文宣

SIR THIS WAY

講成個月

快啦想戒嚴好耐 終於唔洗番工

林鄭真係焦土派

好驚 快啲出

唔好忍啦

出囉，你出坦克咪返屋企，你慢慢巡街，之後睇香港啲商家建制點死

好想買樓呀
快啦

出咪出有哂心理準備

Hurry up, we waited for a long time

戇鳩有邊支軍隊唔係係出動邊緣㗎？ 蟹軍可能真係會放假

快啦屌你老母 出唔出呀

同200刀手講左幾年都未到

好驚
睇黎依個星期一定要出去同解放軍表達訴求

亲 这边

快d出

想學點摺被，係咪嚟

唔係架，起碼有啲人會即刻賣樓移民先

有咩好驚 支那on99

來吧 來吧 來吧

成日恐嚇香港人

又流傳緊有軍車係馬路行D片

解放軍好得人驚

咪一齊死囉

聽撚到瞌眼瞓

快D過黎射我地 重現64咪64

講左就要做 快手啦

攬炒喇喂

係出就快，歡迎光臨

睇下全世界點對付你

barking dog never bite

Come on
唔好得個講字

仲有d 咩大絕未出呀快d 出哂佢喇

到未?等緊

快出快出！

香港人已經唔驚你出解放軍，麻煩你地大陸佬唔好再停留係唔知幾多年前啦柒頭

好期待如果出解放軍到時國際社會會點

同口交部一樣得把口

話攬抄個d 諗清楚 受害ge始終都係我地 佢地可以有咩事唔好靠國際制裁

我真係好撚驚呀.jpg

其實白衫7/27當日要調轉頭換黑衫帶口罩扮勇武搞村搞破壞唔難，到時點分人定鬼? 有何高見? 拉住制止所有勇武?

14年講到宜家都未出

老解黎到俾我軍摺到被咁起晒角

Lm睇走數

我仲要返工架

美軍快快橫須賀出港

快d黎啦 我第一個做篤撚晒d黑警出黎

幫黨 維持正義

，

又講廢話
點捨得搞尼個走資聖地

快d出啦屌，日9日係到吠
聽都聽到厭啦
班藍絲望左好耐老解落黎啦
佢地咁擁護你都唔理人

屌，等到咁耐終於都等到

(超級Backup台)(721)上環+元朗

【元朗黑夜】目前最完整時序，出現「神秘一小時」！

警黑合作，香港政權真面目。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

快d啦，等你好耐啦老解

講咁耐, 出未呀
呢到冇撚人驚呀屌你老母

亮劍未啊你地
７２７出解放軍收返香港，直接軍權統治，取消一國兩制
反正都係死架啦，最好射兩粒飛彈過來囉，坦克車我嫌你慢啊柒碌

利害了我的国

快D出啦！唔好次次都得把口

雞尾酒派對

親，基於您在網上成功發言，已轉賬RMB0.5到您賬上，請檢查。

黎咁耐都未黎到，係邊撚到呀

係出就快撚啲
唔出正契弟

等緊你出呀

唔出死全家

最怕你唔黎呀

入我屋企幫手摺被

停150個嘅方法之一

香港市

成功解決內部矛盾, 多謝大家

時間無多，幫手推翻機場集會post上熱門

機場就係命脈，發揮和你發最大影響力，到時就有bargaining power!!!!

想像冇空姐同空姐哥哥
冇人上貨同行李
冇人為機倉清理
冇人維修飛機
唔夠人手指揮航空交通
所帶來既個影響係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

支持出老解，香港警察面對黑社會庸碌無能，驚到警署落閘要求老解拹助警隊重振雄風

出動摺被

出黎啦 比卡超

而家擺到明似想出，但係又驚出咗解放軍會被國際社制裁 想射都射唔出咁

老解來了我帶路

［頂置］關於帝吧一事你班仆街入黎

軍師們請進

老解一出即時解散三萬黑警

快撚d

無嘢輸

再去西環推下，等佢快d出

都係果句 :講左唔做正契弟

中國口交部正垃圾

出啦 攬炒 開坦克

倒向美國勢力就出兵？香港早就this way sir好耐啦。因為呢個原因出兵老美唔整死包子就奇

期待呀
等班廢老知驚成日恃住自己個頭近打壓後生

唔出死全家
由97淪陷吠足咁多年 快撚啲出 攬炒

Burn it all！

光復香港
時代革命

咁大個人都未見過真坦克

自己斷水喉

係就快
一齊攬炒

搵撚信，如果而加叫社會動盪，出解放軍係毀滅香港，邊種措施傷害大，諗都知，有排都唔會出到解放軍，中共對香港有咁硬，夾硬過左送中同23條先啦，根本中共唔敢暴力搞香港，而加只敢暗地內行事

快撚d出啦

仲有比哈馬斯網絡攻擊，一支導彈射過去

係，前線部隊已到西九站準備，鄧炳強做剿匪副司令員（行動）

新疆都唔敢出就知班老解係紙紮

出老解唔洗旨意收得返台灣啦

winnie the XI

好緊火

講左出解放軍咁多年
終於爬到落香港???

仲等乜？

同元朗黑食黑相同概念
得個吹
反正要走就移民曬 走唔到都無得驚

仲唔撚出？？

出啦屌，得把口
要出就唔會咁撚多通知啦

支持攬炒!!!到時真係全港we connect

解放軍
大不了咪同你一齊攪炒

未fact check:

有朋友屋企人係石崗軍營做野, 今朝見到好多架旅遊巴載住一車車著住迷彩衫嘅疑似解放軍運入去

快！唔出正契弟！

又嚇鬼

快d

200刀手到先定老解入城先

岩晒啦 仲有一班支那仔無幾耐之前報左名參軍
依家牆都唔洗翻唔洗玩咀炮啦直接派佢落黎打9香港人囉
日講夜講 講得多就唔好笑啦 無牙老虎共產黨
玩多次64屠城係香港重演丫笨

上嚟鬥摺被呀屌你老母

一早出撚左啦
速龍咪解放軍囉
當我地on9咩

7.27

不要主動攻擊

但可大力還拖

我知大家都好嬲 我都好嬲

但為左大局

勇武不能冇腦

快啦
到時睇下邊d愛國人士走得最快

長官這邊

都幾撚戇鳩你估香港依家係上面支那地方咩，全世界留意住你而家出解放軍去壓市民

你大我呀.jpg

Hong Kong is nothing to lose

乜撚野出動邊緣
出兵既野 一係就出 一係就唔出

依家打飛機咩？
好撚high呀 出野邊緣就黎射呀？

「頭盔」
不過支那 不嬲都係鍾意打飛機
可能我怪錯左佢地

亮劍未

［727］唔知改咩標題先吸引到人，但幫下手集思廣益

射唔出

出啦，唔出正契弟

夠疆就出
攬炒lor

如果有呢一日，一定要集合大家守喺新界，保衛所有圍村同丁屋，等坦克唔好剷平啲丁屋！

個邊緣係邊 快D到

又係度恐嚇香港市民
果然同黑社會一樣

係就快呀 唔出既天滅中共

林鄭死先

射咗........成手都係....

真定假？

出解放軍，然後英國宣吿聯合聲明失效，一切回復97前光景

之前有位巴打好似開post講過

係就快d
到時美國佬就會出手打柒支那

建議攝番個將軍澳同CCTVB，不宜擺太後！

出解放軍入元朗射殺黑社會？ 非常支持

老解去露營
N年前

要做定文宣同外國証明
出動軍隊後一國兩制盪然無存
係管治手段令香港毀滅
經濟項目、種種利益難以保持原有價值

YOU BURN WITH US

政府到而家都唔知抗爭d 人諗緊乜。
佢地根本就係想迫到你出解放軍。你就以為咁會嚇到佢地。

sorry 睇漏咗八月四

攬炒屌你

727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖

想睇呀

出老解,
中央聯合聲明下,
英, 美, 聯合國, 要出兵

股市樓市gogogo

唔出正契弟呀屌你老母

嘩！我好撚驚呀！！！

我地同法輪功一齊滅共

老婆，同牛魔王出黎睇耶穌

又出精?

文宣組請準備外文翻譯中共出兵

係就快撚啲喇

豬豬，為左香港打世界大戰咩

焦土派：

快。

焦土囉！ 誰怕誰？ 最撚怕既係香港經濟姐嘛。睇下你出解放軍邊個傷d?

外資全面撤離

真係出支那軍最驚係班商家
驚就自然迫政府跪低

原來係借黑社會之力，擾亂香港市民，再激起民憤反抗，籍此造成城市混亂，引解放軍入港

讚成攬炒，共享大灣區榮耀！

咪一齊攬炒囉使乜驚

一出就請你飲雞尾酒

快啲出動然後打世界大戰

而家所做咪係想合理化出老解

出lor笨

支持取代香港警犬

Wow

支那大把鄉鎮幾萬人暴動都未出，好撚驚呀

起碼唔洗苟且偷生
如果佢要收返 要我地做奴隸
咁同死有咩分別

来呀操你妈

講得啱屌你老母

香港搞成咁 就係因為有同路人好多人先繼續生存落去

如果你係要搞到中國收返香港 咁即係苟且偷生啦

咁條命你攞去啦我真係冇乜所謂

喺就快
唔好等禮拜

光複香港 時代革命

唔出即刻滅黨 屌你老母

豬豬,
睇下世界局勢先啦,

而家全世界都開始搵位打.
俄尋日先入左南韓空域
南韓開左火示警.
Iran 同英國海上爭拗,

中國一路用金仔黎threat 老美,
金仔又歸左邊.
一帶一路8成反緊中國.

出動邊緣、快要出動、隨時準備

仲有冇

去邊緣做乜撚野呀？直接出黎金鐘啦，出埋飛機大炮坦克輾撚死晒我，匿喺邊緣斯蜢縮縮做乜鳩

淨識靠嚇冇人信，商家佬驚過示威者啦，嚇走外資呀你爸爸點可以喺香港第二上市cap水。

黑警勾結鄉黑，所以出解放軍？

哪裡邊緣？

呢個流定堅

除了解放軍，現在應該沒有人能擺平香港。

咪係
又盾又重裝又長槍
同解放軍有撚分別咩
又係到大我
出咪出兵囉驚西你

支那係咪淨係識嘴炮？林鄭仲惡過你地啊

唔好好似帝吧咁谷住出唔到

藍絲都嗌咗好耐出解放軍
好心中共畀佢哋釘蓋之前了咗件心願

唔出正衰仔

你地放心，出解放軍，香港和共產黨一起玩完。之後香港浴火重生，共產黨直接進棺材。

斷網絡你都唔敢啦

出呀 解放香港

唔好成日鳩吹
快啲出坦克車啦
唔出習種爛春袋

文宣策略：
上下兩圖
（上）雜總告台灣同胞書：中國人不打中國人
（下）解放軍恐嚇在香港屠城

搵台灣戰友周街貼

快 到時香港樓價大跌

大家一於幫蔡蔡子助選

香港人等左依日好耐

唔岀正契弟

You burn with us

永遠都就來射
差一點我們也會飛 添啊

係就快，唔好等下個禮拜

如若屬實，蔡英文將成最大嬴家！

快D出 唔好笠水

今次真係睇晒對家底牌

本來小英黨內初選輸梗，依家變返總統大熱

乜撚野叫邊緣 出就出 唔出就唔出
嚇鬼？

可唔可以去中聯辦示威要求中聯辦出解放軍捉拿元朗黑社會 支持中方介入 嚴打香港警方與鄉黑勾結

你大我咩

Live! 澳洲昆士蘭大學有香港人比大陸狗圍

香港不是中國
香港人就係香港人

呢d你我心知is ok
重點係打台灣牌
圍魏救趙

你中共經過呢單野，台灣唔會和平收得番啦
出老解啦仆街

support

係出就快
唔出正契弟

順便將美國拉埋入來

快啲出 唔好唔出

老解

快d啦！！！

香港人乜都衝過，係未衝過老解，又睇下老解夠唔夠膽開槍，定係on99企係到，點都好，香港又會成為國際焦點，中共收皮由香港做起，全世界支援，香港人成為最勇敢、最高質嘅族群，受世人敬仰。

7月26日香港國際機場集會
麻煩大家入一入下面嘅link幫手推一推唔該
Link:

搵位入直接攻打中國唔係冇可能

出咗成個月都未出到

出囉 係就快

寧為玉碎 不為瓦全
光復香港 時代革命

bump

只要一出，呢世都唔使旨意所謂解放台灣

好撚驚
屌你老味

好期待啊！

百粉都落9差佬面

快啲出動啦！

Если мы горим, вы горите с нами

你一出即刻宣布香港建國
屌你老母

好撚暴力囉 整污糟個國徽😡

中聯辦掛住一國兩制個g點就得啦
香港人死活都唔撚洗理嫁啦
最好屠城殺哂我地 引入14億愛党新香港人

會唔會拉返大陸打靶

口外你就識

唔出正契弟🖕

焦土囉 未撚驚過
有錢冇權冇勢嘅普通香港市民係nothing to lose
班有錢佬高官權貴冇咗一國兩制會點
睇吓邊個大獲啲

快d出啦 我無野輸架

冇錢

習主席間別墅係邊？

快屠城

[突發］不如727 講明係反恐遊行 勇武保家衛國

係出就快，外國勢力就可以介入

Let’s go 老解

又口交? 係就快啦，得個講字

出
唔出正仆街

Live: 澳洲昆士蘭大學，強國學生破壞連儂牆

If we burn,u burn with us

佢亮果把係回血劍 專劈自己友

攬炒喇，出動喇。

快d la 仲講

打獵，同烏克蘭一樣！

除左第一點黑衫人係721係被單方面虐打之外
其餘2點白衫人都中哂喎

嘩好驚呀

我未撚驚過

唔出死老母

Well noted and please go ahead

好驚！

大家留意下 熱門有好多post都係5毛開出黎轉移焦點 講好多其他野 又唔講上環元朗5大訴求！！！！！

吹大D 中國共產黨要做嘅野係唔會講出口

唔夠膽做嘅 有咁大吹咁大

唔好再吹 快d叫佔港共軍出軍營層城

完
成班垃圾得把口

快d出 你快d出 全香港人出哂黎同你死過

你支解軍夠同入黎我地同你死過

快d啦 唔好得個講字

解放軍上次實戰係40年前

7.23 同一天新聞
特朗普讚維尼處理反佔中very responsibly
廣東進行反恐演習
李鵬逝世，肯定其6.4鎮壓方式

又無咁橋吖，一波又一波恐嚇
我知大家一定唔會退縮
但係如果真係出動解放軍，下一步可以點做?
又有乜嘢可以做定準備 ? (文宣)

Trump 可能話中有話， 可以有唔同解讀方法，我明
但係有時唔可以太自信
「自己香港自己救」，相信意思係「唔好求人發善心」
而係要懂得國際局勢，互相利用

就係等你出

快撚d出啦垃圾 得把口 屌你老母

美軍航空母艦有藉口來港撤僑

If we burn , you burn with us

武器係咪被角90度車落我心口？

唔好靠嚇啦 快啲出

快d出，快點射殺我

好撚驚，屌你老母支那

我真係好驚呀

今日食飯見到CCTVB 用左成5分鐘播國家安全部聲明
我就知道
我地冇做錯到

全面接管啦
會唔會好似刀手咁 唔知今次解放軍行幾耐呢？

上次美國話 出動解放軍就review 條例

好波！係就快啲
民不畏死奈何以死懼之

推呀屌！

727元朗集中反黑
香港人絕不向黑勢力低頭！

但係！記住！
五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

義士不是condom！
說好的一個都不能少！

黑警於721，無人衝擊、毫無預警下開槍！
總共開咗36槍！
係開槍！唔係扔彈呀！
如果呢啖氣你都忍到嘅話，咁6月12號仲平乜撚嘢反？

五大訴求！
一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

吹左2個月。 日日都出軍隊

係就快 唔好等下個禮拜

快撚d please
長官 這邊！

仲未見到嘅

你條邊好闊wor

中共喺香港永遠唔會得民心

呢d說話 同支爆呀 亮劍呀一撚樣

上面似乎又有權鬥

菲律賓日日都聽啦

講撚左成個月喇你老母
快撚d啦

講就凶狠 屌你老母又想大香港人

股市又跌

乜唔係因為海濱割左比解放軍佢地先黎咩？

風～繼續吹

你講得出就唔好唔出呀

佢一出兵，全世界一齊制裁香港，包括香港嘅銀行，限制資金出入，到時我睇吓國企嗰啲錢點樣算

if we burn, u burn with us

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

帝吧佢都唔撚敢出

得啦得啦，知你口交叻啦

咪係! 順便取消埋新移民福利!

攬抄啦

唔好得嗰講字嚟靠嚇啊屌你老味

夠薑就出解放軍

過撚到嚟咪攬炒囉屌你老母支那畜牲

講撚咗咁閪耐 坦克車都唔見有架 你唔係以為香港人會驚你呀？

快撚啲出啦 屌
出到2046都未出撚到，陽痿呀?

200刀手同解放軍 邊個爬行得快d?
快撚d啦屌你老母 龜黎?

55頁啦!!
你肯出黎未啊
上水元朗都唔撚見你地啊

𨳒你班解放軍老母，快撚啲出啦，唔出正契弟呀

快啲呀屌你老母！講撚咗十幾年話落嚟都唔嚟落！即刻嚟！

係出先好呀 唔出正契弟呀
你出唔出我都同你煲撚大個國際文宣佢 解放軍即將接管香港 香港外資唔再安全
You burn with us

不自由 毌寧死
光復香港
時代革命

出黎可以做咩？用實彈？ 黑警無實彈咩？ 唔敢用咋
吹水吹到爆

呢兩件蛋散CLS

嚟呀攬炒

快！

Dr Bank - 白眼小丸子 $0.5
Cr Bank - 中國共產黨 $0.5

要出一早出咗啦
一齊攬炒囉

佢一出解放軍，中國同香港一齊攬炒，睇吓邊個傷D！Till!

中囯人死仆街

當然唔係世界大戰 只係圍屌中國咁解 對一個冇軍隊既地方出兵 後果好撚嚴重

等咗好耐
If we burn you burn with us

一出就革命
攬抄囉
寧為玉碎
我冇野可以輸

白粉狗恐嚇市民製造白粉色恐怖

快撚啲出啦 唔好得把口

廣深港條高鐵站片係咪影到大量軍裝平頭落緊黎

出喇，待好耐

咁其實俾人一槍打死係痛快過陵遲處死好多嘅...
仲有機會攬炒 抵囇

其實係咪提水叫市民下次衝添馬艦

似假 自膠 冇fc

成日都出口術

呢啲嘢冇乜意思平時都會見到

支那夠頻臨支爆咯

打開口牌

心照啦

到時應該八國聯軍嘅好機會

儲定午餐肉

If we burn you burn with us

岩岩訓醒
出左未

係出就快，唔好一味得個講

中聯辦都沒賣樓
佢放曬樓我就信啦

亮劍未 生繡啦

出聲咁多野講

等咗五年啦
快

我哋儲定午餐肉先啦巴打

老解之前一早同左美帝講唔會出手
又想嚇鳩人
就算出都係攬炒

gogogo a lv a lv a lv

中共玩狼來了玩到無人信

出啦我屌你老母 得把口

解放軍出=整琳香港經濟=全港返共

出解放軍掟石仔？

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

阻阻你們！

軍大哥！這邊來，我帶路

佢中聯辦都未賣樓

係出就快
個個禮拜係到放風 你唔悶我都厭
係夠薑既一早出撚左啦屌

講得出嘅永遠唔做
同對住美國亮劍咁
膠刀都亮唔到把

我好驚呀

賣返白粉啦
做報紙唔啱你

咪就係
如果外資撒資 樓價大跌 港股港元都跌
已經係經濟懲罰緊

你嚟啦 好嗎？

唔出就全黨死清光

好期待

快啲出兵喇你老母

全民為解放軍送上雞尾酒 !

同美國講掂數唔出，一出一國兩制正式死亡。中共損失好大。

次撚次恨都恨唔到你落嚟 想玩9我?

引火自焚為呢啲

咪

快啦 屌你老母

係咪以為我地好撚驚出解放軍

巴打 其實已經無可能收到台灣架啦

呢度唔係大陸, 肝炎者食飯記得用公筷, 淋病梅毒者叫雞記得戴套

唔出摺被軍仲可以幻想下
出左就連幻想都無

快入攬炒 全民十萬買樓

屌你老母 波邊我就聽過

真係出既話一定要返屋企先 人身安全最重要 唔好用命打老解

焦土派
快啲出解放軍啦 等左好耐啦

全民對抗解放軍 劍指中共

快撚啲岀

解放軍最鍾意咁做
試過好多次啦
但我做左三十幾年人, 都未見佢真係打過囉
連索馬里班海盜都唔夠打
返去摺床單啦

支共習性 真嘅唔會講 講嘅唔會真

其你出啦，射一次啦，一路咁抽插又唔出，都係包你一Q姐，抽插咁多年，出野啦好嗎

其實每一日都係出動邊緣。
呢班邊緣人黎。

快焦土

快撚啲啦得個講

摟炒囉

唔鬥死班有產階級 我地班後生邊有位上
唔好講到依家後生仔食得飽先得架

係就快吾好等下個禮拜

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

999咩原因唔通,CUT 線,
元朗,天水圍咩事警局關門..一定要查.

7.27 支持元朗居民,反黑大遊行,劍指醜陋黑政權

我好驚啊

出坦克 唔出正契弟

快D出啦大家一齊攬炒未驚過

727 和理優
不入村 不開波
對家郁手會還拖

[文宣圖集] 727 光 復 元 朗 !!!! 唔好再搞錯728 !!!!!!

好撚驚喎你老味winnie the pooh

出動啦，唔好得把口

台灣又要出 香港又要出
好撚忙呀老解

冇棋嗱?

Follow me, Sir

台灣仲有類似香港深藍果班韓粉㗎，民調有兩成半人㗎

1,2比較難
3相對簡單
係要攬炒嘅，繼續攻陷藍屍

依家官.警.鄉.黑合作
唔差在出埋解放軍
一齊攬炒

昂久舞若伊

加車入到油未
等咗好耐

個個ＰＯＳＴ都係老解老解！
有冇Ｄ新意呀！
臨時演員都係演員啦，俾Ｄ精神！

你地支那人驚姐，香港人唔驚架！

呢個陳雲生真係傻系黎

到時啲警犬都無得做警犬
因為公安 >>>>>>>>> 警太
你睇班狗官成班垃圾幾愛國就知啦
你又唔係國徽
香港人你地對佢地黎講一文不值

講多句 雖然警犬同公安無分別

唔好傻啦咁多資產係香港 佢會出我切呀

嘩好驚嚇到想幫美軍帶路

支持解放軍

係出左快啦
試左幾日水溫

利申焦土

即係空槍 嚇下你啲人

大部分有民主意識或響响的人門走到這時候，我們還可以走回頭路嗎？

要發生的事情都會發生的，我們做得出就知道要面對後果。就如之前的義士被關進監獄，你以為他們及我們會害怕嗎？

以你政府高層以欺壓，卑污，恐怖手段對付人民，人門會就範嗎？你們的智慧真的低劣，任何事情都會終結，正義永遠站在邪惡上面。

民主萬歲！

出完經濟制裁，
想唔支爆都難

出未呀

解放軍來到我帶路

同志 请走这边

唔好唔出呀

和理非表示，再和只會比幫鄉黑亂來，嚇到大部分人唔出聲。
屌你老母，無政府狀態只係佢地一步棋，比藉口佢地做野！

快 老解來了我帶路